有無手足唔能驚國安法

習近平 你隻狗 好撚煩 咪再吠

那誰？

豬

誰曾無堅不摧 摧毀的中共

rap talk三字經

未驚過

皮！

你係國安 所以唔驚

香港 再沒有一國兩制
國安法不怕 請貓貓禮志來打架

作垂死掙扎
留名睇你愛中國打倒今天的我

利申 愛國愛黨

又幾啱音

岩岩有不知名人士打比我了
有無手足有意接手此帳戶🥺

3分鐘都無
仲廢過3分鐘熱度

哥們說得好

習近平 隻狗 講緊特狼普

流緊眼淚，黑警催淚彈～

國安法驚驚

國安法實質好東西，犯法不犯也有被捕的風險，哪....

禾ok?

Call友善sir吧

佢坐我隔離 為我奶春子報喜

啱啱果條金毛飛（Trump) 好似當我無到